dvi 轉 vga 問題

部垃圾mon得一個hdmi同vga頭
而張顯示卡就有 hdmi vga dvi 頭
原本用hdmi就冇問題 不過最近入左部ps4

vga連pc同mon就好方便
不過search過vga畫質差好多
咁如果dvi 轉vga 個畫質又會點

至於點解唔用 hdmi switch
因為遲d應該會買mon玩 dual mon
遲早要用到 dvi/vga 連舊min

應該會差左

vga個格式support唔到全高清，你點轉都係咁

你買左hdmi switch 仲洗乜用vga

vga不適用高於720p的影像輸出

其實vga 可以出1080…

買個vga to hdmi adapter 試下

買個hdmi switch 咪得囉
做乜9要搞個vga頭